［打救巴打］今日晏就同條食三文治但係八達通冇錢個位巴打請入黎

是咁的，今日放工搭巴士翻屋企。一上車坐底已經有把女聲猛咁咁up。初頭都還好，越up就越大聲，成車都聽到，由你翻工唔勤力數到你特登揾佢食晏都唔去翻工，又數你學資叫你還錢又還唔到，佢叫你問屋企人借都冇錢，就話何想然知你屋企幾窮
聽撚到人都嬲。正一死八婆！！！條仔特登黎揾你食飯仲要比你數 佢仲話當初都唔知你係咪吹水，比你呃左，又唔識理財，連唔申請信用卡都比佢屌斬腳指避沙蟲 只可以話巴打你睇路

桃：

條女冇講錯，條仔咁廢就咪學人溝女害人

你想說明D咩?